青衣北手足注意！！！！

行青衣北橋走嘅手足，請帶番口罩。青衣機鐵站有便衣狗隻企圖影相。大家小心 💪

謝

Push

推呀大家

推